被蒙騙多年。。。。

呢幾年左耳成日都忽然聽嘢聽得唔清楚，
覺得自己聽力好似開始慢慢下降，
有時朋友企遠少少講嘢都會聽得唔清楚，
如果問多幾次都聽唔清，
我多數會扮聽到笑住哈哈哈帶過，
點解原來佢問緊我問題

今日第一次用鐵棒（唔知係咪咁叫）撩耳仔，
結果bob一聲，
耳仔好似打通任督二脈咁，
忽然聽到世界好多既聲音，
感覺好似弱聽人士忽然聽翻嘢，
好感動

之後撩撩下就撩15分鐘

強烈建議大家去試下用撩耳棒撩耳仔，我覺得之前撩方法只係將佢愈推愈入 （用開棉花棒）

之前用乜？

普通棉花棒

屌 黑色既係咪你了損左然後流血又結左係入面 所以塞住左

點解唔直接去洗耳

耳油黎 油性耳屎

係 黑到好似老豆煙灰缸嗰啲陳年焦油

係咪好多人耳仔塞住都會去洗耳？

陳年耳油 不過真係唔會用棉棒撩耳

睇醫生 佢覺得有需要咪幫你洗

第一眼睇以為蘿蔔糕

um um um~好味道~

應該好好聞....

原來真係有人用棉花棒
點解唔諗下 d耳屎去左邊？

我真係忍唔住大大力索咗下

自己分解

人係痴線...耳屎 腳指屎都會去聞
明知臭都要試